同ex分開左8個月 佢同我個best fd糖黐豆咁

當時我出國exchange 4個月 前度中意左第二個女仔所以分左手
好後悔當時毫無尊嚴咁挽留佢
但由我同佢分手開始 我個ex同我best fd就開始有緊密聯絡
佢地小學就識 所以一開始我都理解我best fd唔想冇左個好朋友
但最近發現其實我好介意佢地經常兩個人約出黎食飯行街 甚至聖誕都一齊慶祝
其實佢地fd到咁係咪好正常 只係我太小氣介懷

ex 做咩都唔關你事 完

但個朋友 我係咪照當冇野繼續落去？

係，你朋友有個好 fd 既朋友有咩問題？只係果個咁岩係你 ex

你個ex有冇同到第二個女仔一齊？
你Ex同你best friend聖誕單獨出？佢地識先過你？

佢有好多異性朋友 點解係揀佢一個

佢地識大家先
boxing day單獨出

都係唔關你事

過左去既野唔好諗啦，玩多 d 其他野識多 d fd 啦

人地識先嫁
你係第3者炸on9仔
人地識先，做咩關你撚事咩
你食佢朋友個陣佢都無怪你啦
利申：你best friend

都係既
諗番2018都冇用

係

好 多謝巴打解答
我會move on
之後佢地既事就係佢地既事 與我無關

啱啦,自己幸福先緊要